## Instalação
Você pode clonar este repositório OU baixar o .zip

Ao descompactar, é necessário rodar o **composer** pra instalar as dependências e gerar o *autoload*.

Vá até a pasta do projeto, pelo *prompt/terminal* e execute:
> composer install

Depois é só aguardar.

## Configuração
Todos os arquivos de **configuração** e aplicação estão dentro da pasta *src*.

As configurações de Banco de Dados e URL estão no arquivo *src/Config.php*

É importante configurar corretamente a constante *BASE_DIR*:
> const BASE_DIR = '/**PastaDoProjeto**/public';

## Uso
Você deve acessar a pasta *public* do projeto.

O ideal é criar um ***alias*** específico no servidor que direcione diretamente para a pasta *public*.

## Config.php
class Config {
    const BASE_DIR = '/projetoapaemvc/public';

    const DB_DRIVER = 'mysql';
    const DB_HOST = 'localhost';
    const DB_DATABASE = 'sis_apae';
    CONST DB_USER = 'root';
    const DB_PASS = '';

    const ERROR_CONTROLLER = 'ErrorController';
    const DEFAULT_ACTION = 'index';
}

## Modelo de MODEL
```php
<?php
namespace src\models;
use \core\Model;

class Usuario extends Model {

}
```


Codigo utilizado para separar itens do sidebar
<h6 class="collapse-header">Proficionais</h6>

sub titulo do sidebar
<div class="sidebar-heading">
    Equipe SUS
</div>